突發！多圖！架巴士有靚女

樓主
你盲嫁？

靚，每個人嘅定義都唔同

失散大佬

咁無辦法啦，唯有俾你見識下咩係靚女

留意返：轉載自前HKG某巴打之手

903DJ麻莉

你係咪少林寺走出黎

老老實實 我屌

我屬老鼠 佢屬長頸鹿

幾驚係隔離post 巴士上有死屍幅圖

俾你估到我仲得了嘅？

話之佢屬乜春，有得屌真係唔屌？

一定係淫底

做乜張圖低清左咁多

咩意思

乜有高清架咩本身

你無證無據，唔得咁話人架，知嘛😏😏😏

又幾似

出全力屌啊

起碼要嚟3 round

我準備好喇